有無人睇開泰國BL劇(85) idolo

奶巾墮扁Nee！

歡迎大家有興趣睇泰國BL，但想入Sarawat / Tine老婆團邊有咁簡單
下面嘅BrightWin你都接受到就證明入坑成功

感謝巴絲提供資料，等更多人發掘BL嘅美好世界

同時，有賴本地港字字幕組嘅努力，大家先可以喺Youtube官方bl片(2gether the Series)中享受到又地道又親切嘅廣東話字幕～ 睇BL 一定要廣東話Subtitle，本地製作本地支持！

大家只要去GMMTV官方發佈嘅2gether影片，字幕揀中文（香港）就會睇到！另外Theory of Love、Dark Blue Kiss、The Shipper 、Brightwin綜藝 正在不定期更新緊，想睇可以入去新增字幕睇！

或者開說明書學識點睇新港字！

我哋唔怕會被蝗搞之餘，觀眾你哋又可以full screen睇作品！一舉N得！快啲學識
說明書：

咁大家知YouTube準備要cut社群供稿嘅功能，即係無得用YouTube新增字幕做港字字幕，
都請大家幫手keep住簽呢條petition叫YouTube重新考慮呢個決定！

想搵我哋可以email我地：lihkg.kongjisubtitles@gmail.com
instagram：kongjiproduction
twitter: kongji_hk

新人入坑必讀 本Post常見術語表

常見問題
i）有乜推介? (附演員IG)

Still 2gether
8月14號開始 逢星期五晚10:30直播討論

2020 Upcoming

1) Thonhon Chonlathee 11月13號首播

plapodd (Podd as Thonhon)
khaotungg (Khaotung as Chonlathee)

2) A Tale of Thousand Stars 千星傳說

theearthe (Earth as Phupha)
mixxiw (Mix as Tian)

3) TharnType 真愛墨菲定律 S2

4) Love by chance 不期而愛 S2 9月2號首播

5) Oxygen 9月12號首播

2020 火辣重溫中

1) 2Gether

bbrightvc (Bright as Sarawat)
winmetawin (Win as Tine)

2) Why R U

saintsup (Saint as Tutor)
zeepruk (zeepruk as Fighter)
jimmy.jimmoi (Jimmy as Saifah)
tommysittichok (Tommy as Zon)

3) My Engineer

cooper_patpasit (Cooper as Bon)
poy.pyy (Poy as Duen)

4) The Shipper the Series
[url]
first.kp (First as Kim)
flukepusit (Fluke as Way)
ohmpawat_ (Ohm as Khet)
jennie_panhan (Jennie as Angel of Death)

5) En of Love Series

Tossara:

folktagram (Folk as Bar)
winacw (Win as Gun)

Love Mechanics:

warwanarat(War as Mark)
yinyin_anw(Yin as Wee)

This is Love Story:

經典

1) He's Coming To Me 清明時節愛上我

__singto (Singto as Mes)
ohmpawat (Ohm as Thun)

2) TharnType 真愛墨菲定律

mewsuppasit (Mew as Tharn)
gulfkanawut (Gulf as Type)

3) Until We meet Again 待到重逢時

ohm_thitiwat (Ohm as Dean)
fluke_natouch (Fluke as Pharm)
bb0un (Boun as Win)
prem_space (Prem as Team)

4) 2moons 逐月之月 (season 1,2)

(season 1)
Gxxod (God as Phana)
bbasjtr (Bas as Wayo)

(season 2)
benjaminbrasier (Benjamin as Phana)
teeearth (Earth as WaYo)

5) Dark Blue Kiss 深藍之吻

tawan_v (Tay as Pete)
newwiee (New as Kao)

6) Love By Chance 不期而愛

Main
saintsup (Saint as Pete)
perthppe (Perth as Ae)

7)Love Sick 為愛所困 (season 1,2)

ww.nawat (White as Phun)
ccaptainch (Captain as Noh)

8) Sotus 一年生 (season 1)

Sotus S 一年生 (season 2)

__singto (Singto as Kongpob)
kristtps (Krist as Arthit)

9) Theory of Love 愛情理論

gun_atthaphan (Gun as Third)
tumcial (Off as Khai)

10) Together With Me season 1,2

tul_pakorn (Tul As Knock)
maxiiin_ (Max as Korn)

其他：
3 will be free （@長腿狗狗 建議）

講joss同tay同mild（女）三個嘅故事
當中有兩個男嘅情節 有男女 都有3P
個仔仔Joss (josswayer) 副body勁好J 成個ig都有肉睇

泰國非BL劇入門推介
(The Gifted / Nadao Bangkok劇集)

仲有更多等住大家發掘～

ii）可以係邊睇正版?
Youtube 官網大把
台灣/泰國 LINE TV
Netflix

關於GMMTV
@P’ 91x93

見開始好多新朋友加入，遲早個個都由追一個/一對變成追成間GMMTV
大部分劇都係gmmtv youtube搵到

呢個係最新介紹佢旗下既artists, 排名應該分先後

因為EM仆鳩未正式上位，暫時舊三大加BW統稱為四大。

91Line - 91 Sexy Cool Kids
OFF - TAY - ARM (其實應該包埋Alice)

Arm喺gmmtv被稱為完美男人，唱得跳得，同埋係4大Global FM既stylist, 想知多d佢既野就睇Arm Share啦

91 Sexy Cool Kids既節目叫Friend Drive（Friend Club)佢地會請唔同嘉賓去玩
大家可以見識下Tay呢個黑仔王，同埋佢地不斷玩食字泰國笑話

(港字綜藝宣傳易：節目有offgun_dshk同港字字幕組提供港字字幕，非常推薦大家去睇！）

00Line : Nanon (3N), Chimon, Ohm, Frank, Drake
左一First同左三Marc唔係00line

想認識更多gmm既人，可以去睇school rangers同The Grandsons, 但係大部分都無字幕

GMM家族關係圖
感謝P’山區愛巢製作

關於港字組

奶間墮便ni！呢度係我哋有嘅各大平台介紹

1) GOOGLE SITE～個site大致上係一個目錄嚟，集合晒以前港字bbs譯過嘅正劇/trailers/ost歌詞/cover/花絮同spoilers片，大家唔想自己慢慢search就可以上去㩒，會直接link返入條片度嘅

2）2gether fanart platform

開咗fan fiction、stickers、fanart同埋fan made video嘅corner，大家可以盡情享用各大巴絲、fans嘅創作！歡迎留低你對創作嘅comment，一齊交流吓！

如果大家有更多2gether / BrightWin及其他演員嘅創作（包括但不限於sticker、插畫）想同大家分享，可以email入嚟同我地討論！

以下係各款創作嘅處理：

A) Fan Fiction ／插畫
大家可以搵一個平台發表，將條可以觀看嘅 link send畀我地，或者直接原稿畀我地，我地會開subpage存放你嘅稿。如果內容含攝伯b成人情節，請用其他平台發表，然後send條link畀我地。

B) Fan made video
我地建議你upload去YouTube，然後send條link畀我地。如果你唔想擺上YouTube亦可以用google drive / email send條片畀我地。

C) Sticker
我地建議你提供一張preview圖同埋可以download sticker嘅link畀我地。如果你想作者名一欄link去你個人facebook page / instagram亦可以同我地討論吓！

D) 原創 / 改編曲
我地建議你upload去YouTube / Instagram / Twitter 等等嘅平台，然後send條link畀我地。來稿請講明曲詞編唱等等嘅credit，有詞嘅歌請連埋歌詞畀我地。

3) 我地YouTube channel有破七百訂閱喇！

我地channel會放港字組嘅創作同埋2gether 劇集playlist，未subscribe嘅快啲入嚟啦！

港字組 上
lihkg.kongjisubtitles@gmail.com

巴絲自家製作品 (有自製短片 / whatsapp sticker)

泰文入門教學

Idolo特約：港字廣告雜誌（必看）

距離上次賣廣告我哋做咗勁多事
同大家逐樣update下啦

1) Follow咗港字twitter未呢？未就去 follow @kongji_hk 啦！

2) 港字男神第二度獻唱 - Theory of Love主題曲，getsunova嘅fake protagonist！由港字bb重新填詞剪片，仲唔快啲聽？

3) Theory of Love EP 4 & 5出街喇！辛苦晒各位字幕組BB
可以入 新增字幕 -> 中文(香港) 睇到
如果巴絲唔介意幫手review呢，可以撳右上角 編輯 -> 看來沒問題 / 核准內容 ！

4) Sunsilk 洗頭水廣告 出街喇！辛苦晒各位字幕組BB
字幕揀 中文(香港) 就睇到

5) 相信大家都知，YouTube準備摺埋community新增字幕嘅function，呢樣嘢牽連甚廣，唔單只係港字嘅事，未簽聯署嘅巴絲麻煩大家幫手簽！雖然唔知結果點樣，起碼我地盡過力！

喺摺組同焗我地做老翻之間，我地積極搵緊第三條路畀我地做港字／大家睇港字。
下面我地寫咗一個說明書教大家用 chrome 同 firefox 嘅 extension嚟睇我地嘅作品，
真心圖多過字，希望大家抽啲時間一齊睇，一齊支持字幕組嘅心血。
去港字YT Channel嘅playlist就可以知我哋有咩出品！

6) offgun打手團做咗friend club嘅港字！大家快啲去睇！

更多offgun港字盡在 instagram @offgun_dshk

常見問題：
會唔會譯其他劇？

A: 今年喺可見嘅將來，可行嘅情況下，我地字幕組會盡量譯幾套on檔嘅GMM新劇。有港字bb chur緊一套近期嘅劇（你可能估到！），其他港字同字幕組bb都忙緊DBK、TOL、brightwin綜藝、其他港字production。人手問題，同埋我地都希望chill chill地做，盡量保持質素，今年未必會再開到舊劇喇。

歡迎大家將意見email／IG dm畀我地，去twitter搵我地傾計！
多謝大家支持

港字組 上
IG/ @kongjiproduction
YouTube/ 連登港字組
Twitter/@kongji_hk
email/ lihkg.kongjisubtitles@gmail.com

泰國BL劇入門推介
@P’有猿毛糞(Offgun連登首席瘋狂babii)

有好多睇完2gether 既新人成日問推介
強烈推各位nong睇
Theory of Love
Theory of Love同 2gether係同一個作者寫
2gether用Scrubb 貫穿成個故事
ToL係用經典愛情電影 好多位係向呢啲電影致敬
而且畫面靚 劇情好 主角演技超好(真係影帝級)
故事好有心思 睇完會好感動

劇組仲癲到每集整一張海報向原作致敬

睇劇 最緊要係咩？係糖啊！
Offgun is real

佢地啲糖多到夠你日日食足幾個月都唔會厭架！

歡迎大家加入Offgun 既坑
齊齊做Babii

其實bright 而家塊面係未肥咗？定頭髮問題？2gether 知髮好睇啲咁

btw,有冇 社交心慌慌 中文字幕？
想咩bright仔打女人同high嘢喪笑個樣

我只係想J佢JA

so good!

yes sir

唔識點樣覆舊po 影返張相比返p睇
越睇真係似塊布多過套

睇落都幾靚

靚係幾靚但作為一個杯套/杯袋佢真係唔合格 如果個杯裝滿我驚個套頂唔順會爛 好似上面p'tay話齋真係薄過紙

係杯套

有冇link
之前因為比你地恰到冇心情做

真男人

樂樂真係好可愛
仲要同場有我老公係到

頂
點解不期
又有姥姥

然後入面好多人都唔想睇
諗住飛晒佢
淨係睇我老公同樂樂算

meanplan?
但係戲份好似唔多
然後我見到個好似朱00既人
個個係咪同姥姥一對
利申廢青安派

嘩屌
諗住沖涼除完衫 有隻鹽蛇跌咗落我隻腳到
嚇死

邊有恰你！

好X正啊BII 要大大力啊

仲未認到人名
但係見到PLAN係咁嗲人
叔叔不行了

bright係10>0
win係10>1

咁我飛快D
個個係咪叫perth
佢有d角度真係好似朱00 但係身高同身型就

佢屋企咁有米
實有方法唔洗辛苦

可能係win仔坐上去

你睇落似誘受
但係實際係攻
追到你埋手就會食左你個TYPE

慎入 MAP炮要來了

同係香港做狗一樣
辛苦錢 不了

你唔覺條陰濕仔本性係咁架咩
唔覺唔覺搞到跛仔(真人)上手 依家日痴夜痴

我覺得唔算囉
因為佢差咁副眼鏡

我諗起有張圖係有條友孖大對脾之後有個黑洞

有錢亦都可以

rip

我年年都係自己去
去到就狂食野 又pizza又餃子 又狂拎野飲

請打開你的Twitter

Luke 秒殺 支那戰狼 胡錫進

17有重制

我有一次睇，有埋卸妝同佢自己night skincare routine

唔怪知佢英文native speaker 口音啦！

佢真人好nice wor
個陣嚟香港拍野
佢哋休息/等緊拍野中
我有同佢傾到計 問佢拍緊咩
佢講講吓 見我吾明
就轉左普通話同我講 （台妹個隻）
有禮貌 有笑容

show blocked user

新入坑留名

睇左still together 後入坑，bright仔好正

之後睇左love chance, why are u，覺得麻麻地，麻麻地黃明明

呢幾日睇完sotus, sotus s，我們的天空第5集，愈睇愈正呀，而家有d空虛

#cannotbeunseen

無 係我見到佢地ig 影海旁
即刻狗衝過去姐

我屌那媽

(拖地)

同場加映 new , krist , namtan, Pattie

Love beyond frontier

冇tay 冇咁酸

有tay我會即刻飛去泰國同佢影

負皮

依家睇完泰仔
覺得香港真係成班啊燦咁既樣
利申 比人話過同八兩金似樣

P’ 係咪m嚟
好中意收負皮

講事實都要負皮
我都想有咁靚仔可以同人合照啊

google search八兩仔

npnc

P tor

想問下B同W新劇係咪無港字幕? 我少咗追po

有做港字啊～
如果想update啲可以follow港字ig @kongjiproduction 同 twitter @kongji_hk

好嘅 感激 港字幕親切好多

第6個係tommy 即係why r u個zon

1001之後請到新post

有無人睇開泰國BL劇(86) Lactasoy

越界呀？

識貨 男神唱歌真係好好J

仲以為你講施柏宇

晚晚刀